[行動] 民陣就十一遊行已入紙通知警方

【十一遊行已通知警察】

今日代表民間人權陣線，正式向警方入紙通知警方將舉辦十一遊行。

十一遊行
日期：2019年10月1日
集合地點：維園
起步時間：14:00
終點：遮打道

分區定跟隊民陣?
通知班死仆街黑警一聲咋
有無不反都記得照出

幫手投個票 民陣比人ban都可以有共識
[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率